你班義士要自殺可唔可以唔好揀跳樓？

你跳落來壓到其他義士點算？

唔理你有心定無意，收下把口啦

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

沉post 唔好覆thx